!突發! 滙峰好似有財困!!

聽人講匯峰好似就快唔得
大家快d拎錢走人呀

利申：匯峰not滙豐 大家睇清楚

推

痕身=匯峰

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

拎哂了

無聽過滙峰
係咪咩新股票
大家要留意

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

提款啦，匯豐大把啊

我都想轉下銀行

巴打，你做好準備啦